煩忙時段塔過巴士輕鐵地鐵就知香港人好自私

返工放工煩忙時段唔係頭個幾站就預左冇位坐好正常
但總會有班自私撚企晒係司機位至中間門口個位置到制造一個塞滿晒既假象
明明巴士中後部分仲有好多位企
企入少少洗死咩
搞到又要等多一班車

依個問題輕鐵地鐵火車情況一撚樣
真係屌晒班自私撚老母

最慘係你見到上層明明仲有大把位,但唔知點解班人塞曬係車頭同樓梯口,你想上都上唔到去

過條隧道你要我上去坐唔係化

啲人成日都唔先落後上
利申 成日撞鳩班仆街

506?

多人企d人就會以為上面冇位
但企個班又晒係車頭同中間位

樓主唔敢出聲叫人借借？

就係咁
企係個站望住架未滿既巴士走

架架都係

個個都係咁自私架啦！所以咪養成好多人 見死不救，你死你事